大陸狗霸哂香港資源 夠未？

就sem尾諗住去摺拉

咁起身食個早餐 返學校摺拉啦

十一點幾返到去就full撚曬 多數都係大陸狗 仲要霸哂啲靚位

理得你係exchange定乜撚都好 咪霸香港人資源啦屌

真係離哂譜

禁止大陸生進入八大圖書館

埋大一入圖書館啲人講普通話多過廣東話

垃圾大學

禁止大陸狗來港仲好

順便禁埋shitty啲南亞狗

早D起身

大陸??? 黃大仙呀???

On9仔

又一隻五毛狗